［感動60億人的聲音］2017最有前途唱作女新人

聽出耳油
百年難得一見嘅音樂鬼才

邊間公司

自彈自唱作曲作詞一手包辦

香港版周杰倫

無人識欣賞音樂

##fatc